香港樓價跌8成，換支那結局，制唔制？

制

唔制

支爆

樓價低8成 支那亡國

想收獲又唔願付出

你呢類人真係勁戇鳩

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？